澳洲ABC NEWS ”恐懼之城：香港民主之死 “影片

澳洲ABC NEWS整咗一條30分鐘新聞短片
有空睇吓或者留個言支持吓
City of Fear: The Death of Democracy in Hong Kong

push

勁快有五毛留言

有撚用咩
倒維穩費落海

推

Youtube d五毛真係好多

2K views in 2 hours
推啊啊啊啊

香港已經輸咗

人哋全職開工架
幾有職業道德

澳門狗

推推

驚晒咩
澳洲人未必撐香港
但關中國事一定反

西方社會普遍同情真香港人

pish

推下先 記得入youtube like埋

最尾個後生仔揀左one way ticket to Australia, left the city behind where he barely recognise.

喊左

Push